%!TEX root =  tfg.tex
\chapter{Manual de usuario}

\begin{quotation}[Researcher]{Dr. Mohsin Tiwana}
Projects we have completed demonstrate what we know - future projects decide what we will learn.
\end{quotation}

\begin{abstract}
Se mostrará el funcionamiento de la aplicación de manera gráfica, aportando información detallada de todos los apartados y opciones existentes.
\end{abstract}

\section{Sección libre}

Estructurar en función del proyecto.